雪櫃D 錢唔係比狗偷而係做証物

屌，d 狗會拉曬比錢買汽水的人，多謝曬

一張鈔票咁多人摸過點做證物